點解咁多乞衣擺自己個PayMe上ig？

打埋啲懶好笑既野，係到乞錢，好尷尬

發錢寒

真尷尬

Hello乞衣

仲見到有人打句「做下實驗睇下有冇人真係畀」 咁樣唔會令到乞錢呢件事冇咁肉酸囉蝗蟲style

係核突到

其實呢句重撚肉酸閃閃縮縮
反而啲女光明正大咁樣同人拜年你都覺得算啦都係雞姐

所以話街上啲乞衣仲揸實體兜乞食先係最離地

好肉酸

係咪窮撚到咁啊 乞衣

做完實驗俾返人囉 敢唔敢啊

佢地咪係大陸啲乞衣囉只不過大陸乞衣用微信，佢地用PayMe

乞衣:錢係靠我本事乞返黎，點解要比返你

算唔算係大種乞衣

😦😦

波都唔露仲想收錢

樓主ig冇真人朋友

成堆死乞衣勁肉酸

有朋友，但唔會咁肉酸成個乞衣咁

十幾廿歲個啲乞衣？

圍內send下唔肉酸